[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(34) Mnet老母高潮慷慨解囊

節目簡介及精華片段—#0
Item Support投票方法—#1
連登推投禮物list—#2
節目中字—#3
FAQ—#4
舊post及開post template—#5
#7至#49—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

投票預告：

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

連登推表演精華：
豆釘A級表演：

Winkboy表演：

雍雍A級表演：

Oppa wave精湛表演

NU’EST 催淚片段：

全能莎莉and his friends表演：

紙碎豬仔鹿幾秒鏡頭：

文福表演：

歡迎恥笑
屌閪舞：

樂華小朋友天才表演：

大笑丁丁童聲魔音表演：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴智勛

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

豬鹿友好

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

同文福玩hidden box challenge

RBW幼稚園初評價

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位
初評價C

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

雍成宇BB A級表演

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

不可一 不可再

叫你呀 柒頭

MMO吹水團團員
姜丹尼爾

聲沙魔法師Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

吹水團

花生友God Daniel
:我覺得偶像就要咩到做得好

奶呀奶
快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

投完Daniel就會向你地行大禮

revaluation比佢同김태민吸左飯
大家多多支持撻撻撻 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住撻撻撻心空套餐自我介紹

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯撻撻撻版奶啊奶片段重溫 加送김태민實力推空氣

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

男友照

撻~~~~

請投撻撻撻一票

當然記得支持文福

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

第一次評價精彩表演

Cover Mission

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第一份禮物啦

你今日投咗未

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

睇左幾次鹿仔個表演真係好有驚喜
跳得真係幾好
可能因為得佢一個無群魔亂舞既情況

oppa金鋼棒呢

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

身高:174

出生日期:2002年1月17日

自介

第一次A級表演

打蛋

豆釘與莎莉的Hidden Box

請大家多多支持Samuel仔

記得投票呀!

[url][/url]

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

留名

豬仔巴 唔記得幫你改數字 自

豬鹿留名補數

大便崛起

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

請支持101吹水王尹志成 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19

集氣等志成可以Keep到最後一集

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

純熟打蛋技巧

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投志成一票啦

志成IG: @ji_dddong

[ OPPAHOLIC ]
OPPA教第三十四次崇拜聚會
溫馨提示：花光我餘生心機都要滿足你，朴成宇。

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

[center]OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨

[center]福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

不嬲係教主負責

好欣賞轟巴個金剛棒 真係好正

我post咗啦

佢唔喺度下次有謙巴幫幫拖

幼稚園um oh ah yeh 留名

冇人可以拆散我地！
最強CP留名

不可一不可再

lm

留意到各黨啲金剛棒次次都有少少唔同

d caption好抵死

我有keep住update
今日出兩條新片仲未進化完

謝寛b幫post

sammi 萬8views
吹水黨 2萬4

血汗淚都就萬3 views

點解文福個表演咁多dislike
屌曬你地老母

大家都係幼稚園，不用分得那麼細

得閒上naver刷下

長頸鹿啲頭髮第三頁留多次名

掛住睇電視差D唔記得Po金剛棒

屌 豬仔啲dislike多過瀨瀨喇

其實遲咗入嚟建議各黨loop一loop有冇人已經幫手po咗棒

幫你po咗

見開到第二頁就好驚

眼鏡留名 招攬黨員中
屌mnet老母

而家先睇到
thank you 碎紙巴

Pd101綜藝担當

抵死啦垃圾豬

繼續

啲人真係盲嘅

dislike左

想睇雍雍拎熊仔

好想睇sally金鋼棒
定係不嬲都冇

之前好似有人hea整過

無知一問 點解叫金剛棒

不論loop幾多次 都仲係覺得好得意

刷屏金剛棒

感覺好似我有份送

同感 個陣見 WB 收禮物我都咁諗

雍雍反差萌 啲表情好生鬼

雍雍既魅力係反轉反轉再反轉 又可愛又man

個表情

係 俾到support佢地好開心
同埋 我覺得長頸鹿好似多謝緊我咁

屌你樂華唱youngjae果part果個乜水黎架
上吊咁好撚難聽呀
Mnet仲要cut走唔播偏幫到咁

果下真係幾高音既
樂華果個直頭無撚左聲
垃圾廢物樂華屌你老母

好想做佢啲頭髮

點樣整
等我幫我男朋友整條超級無敵金鋼棒出黎

歡迎歡迎

我仲係唔明評審點解會話oppa vocal差到無法評分
個準則係點

加圖加link

放圖放YouTube link

根本今季啲準則都on99

呢吓太搞笑要開心share
片到佢仲有wow 好得意

睇公司評分

同埋睇埋完整表演權玄彬簡直係ygk入面最臭果舊屎
點解要揀佢捧

裴振英世最可

181

RBW幼稚園 拐哂你地返屋企

樹獺 好細粒

一路剪片一路loop

跳舞要好似佢咁細粒先好睇

樹懶真係好正

好多台灣人都唔鐘意奶共
十分好

이후림ok 但完全被甩con蓋過

唔該寬b
又昏迷咗

佢D升B

大家好 聽講你地唔鍾意我

做你嘅model唔係idol

今日喊咗未

頂你霸哂D鏡頭

好想摸摸頭

佢地要我跳舞唱歌唔比我玩電話
不過我都有偷偷地玩

我可憐既sally

扯啦你

我係YG丫嘛

youtube係咁recommend s1啲片比我睇

不負衆望，果然係K仔

同我企埋一齊啱啱好

戴翻對con未

好想攬

咁得閒玩電話

4倍可愛

真係好得意

S1我最鍾意嘅stage
第二bang bang
第三crush

#12 好好笑

呢個stage如果冇輸精把聲就perfect
最鍾意crush之後係bang bang
滿月都幾正

佢fb 條新片好多like

書晶把聲好尖好難聽 bang bang真心無得輸 個人練習生都好勁

佢跌咪呀 日夜絲
有無睇到呀你

有
不過佢handle 得好好喎
好叻仔

講三甲一定有bang bang
只不過我太鐘意god世正先放佢第一

雖然我係Somi飯
但如果上季只係得韓國人可以投嘅話
世靜應該會做Center

Samuel仔po左ig

扣幾多分

如果得韓國人+Jellyfish唔配票
要谷世正做center美娜可能入唔到

扣十分喎玩sns

應該係指住緊嗰時唔可以update
完咗cover mission之後應該放咗監
因為見到好多長頸鹿返學唔駛上堂相

我都見到豬仔搭地鐵既相

이후림好似D升上B

我仔update未

係咪買鞋有得抽飛

長頸鹿都有地鐵/其他公眾地方相
好多人都有不過我淨係留意長頸鹿

影認證相po喺留言有機會中2回評價現場飛

連登推

下面啲相全部都係係鋪頭拎住對鞋影相
都唔知有無買都有得抽?
其實我係葡萄緊

全連登推

總之就唔關我地事啦

如果concept評價都係咁樣抽咁點算

攪到我都想幫SALLY整 聽講佢表演忘詞

冇郁過

幫推

推

大家跳同一首歌 點解差咁遠

長頸鹿世界第一

留個靚名

投禮物網又開始死

可能啱啱好韓國12點啲人衝入去投

咦 呢個咪我

我係到搵緊圖
不過唔知去邊到搵gif

推下撻撻撻先少少藍色都見唔到

自己整

琴日都係咁 聽朝先去投算

睇住豬仔bboy傻笑

twitter

我儲左少少,但gif唔多,我諗要自己整啦

今日有好多豬仔啊

呢個 唔喺附近

我啲gif全部都自己整
慢慢整靚啦 大家都係一開始用住靜圖先之後再改

我好滿意

周學年世界第一留名

*另外個comment

你地真得閒

無啦啦夾埋句韓文仲要用錯好柒
叫人走係나가
나와係出黎

好感動,志成條禮物棒終於郁咗半格

可能想叫人出嚟隻揪呢

Bst就快變yt最多人睇

我睇咗好多次

點解咁柒都睇咁多次

Army人多掛

而家先返到屋企 我有冇錯過咗啲咩

同埋我想快d開成人台，12點啦

等比bst爬頭啦

咁猴擒

我睇到喎

係咪手機先唔得啊
我都睇唔到

但彬仔 maboy都係無郁過

唔明點解mnet唔播鹿仔
有Report 話鹿仔表演走音 好驚mnet會惡剪佢 諗起都心痛

Bst有抬頭wor

重點來了

多謝有份撳佢條片既人
希望naver大家都幫幫手

但係我S1都真係唔係幾鐘意燦美
佢又真係有講過嗰啲說話
個人認為佢持住自己有經驗都幾囂
毫無好感

Okok 丁完先訓

得閒睇幾次

幾多係因為佢樣衰而dislike

好唔swag

oppa點解你咁cute

佢著出街衫出嚟跳舞?

紙碎youtube有八萬View叫唔叫有救

叫

我屌你9萬5

班八國聯軍點救你呀

我見到班ifan都有買account
但唔知用咩途徑買

唉不過naver得7千7
班外國人可能因為TT先㩒入去
any肥 係好開始

屌mnet老母
祝大家發個好夢

Lee woo jin

淘寶見到有四十蚊個

練習生互投既wb未必 佢偏cute多過型
男人未必鍾意呢type
希望日夜絲睇唔到

有冇人鍾意starship個鄭世雲😹🙈

男人睇應該oppa雍雍嗰種

agger男人味重嘅type

[member]我覺得雍雍機會大d喎 佢夠man

想佢入

希望佢地都搞個最funny嘅人選舉
然後吹水佬第一名

幾個男仔朋友睇過雍雍表演都話覺得佢正 又靚仔跳起舞又好睇

等佢老人家試下第一名嘅滋味
廿五名都謝天謝地感謝蒼天
唔知第一名又會點呢

推佢入final
起碼22名

我的Oppa ，
是一朵三十歲的花。

嚟料喇！

新故嘅開頭

紙碎個氣質都唔似男人會鐘意 睇好豬仔
利伸 9up

咁撚樣衰

我係正常向大家分享我OPPA的顏

我覺得唔出奇

朴成宇oppa係上帝派落地球既天使

右邊嗰個疑似我OPPA
頭兩個宇尾音係ㄱㅇ
我都要咁俾OPPA安慰！！

鹿小朋友左d 偏cute
我覺得會係oppa雍雍豬仔
oppa雍雍man 豬仔sunshine

Top11 visual會唔會有小賴

臉強天才

傳送多次man爆嘅雍雍

閪面top1

出嚟結果奶共玩蛋丁田上晒榜

玩強真係有機會 但其他兩個
丁田

真係唔出奇

仲有我

第一集好多人都話丁田cute㗎 仲話想當親細佬咁撚

寫好日記未？成長進度如何？

唔爭在甩甩啦
韓國人好興醜帥

丁丁仲cute啦

要玩電話 不了

愛美絲有冇result出

唔記得咗 聽晚先出

丁丁

幾多歲 比機會你講多次

실제 나이 30

年年：

唔係講笑丁田對眼真係好似鬼上身咁
丁niel其實幾得意

agger 都唔多敢望佢個樣
碌過飯拍/鏡頭都盡量望其他位
永遠記住佢eye contact個樣 好難頂

屌 你夜媽媽咁講我個心寒一寒

未瞓醒 係咪眼細仲戴大眼con搞到咁

欣賞返瞇眼daniel bb先

喂

屌 金有謙巴打 youtube有preview架仆街

唔可以得我一個睇到

樂華家族飯為宣傳不遺餘力

定驚

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

完來唔止我覺得姜丹尼爾同陸星材似

我正想講 仲特登google陸星材睇下自己係咪面盲

唔敢click 好驚

奶呀奶

除左似647, 佢依家個髮型同眼妝令我諗起當年金毛徐康俊
Btw之前有巴絲話佢似大聲, 係咩因爲自我介紹片聲沙所以似咋

仲有個嘴 笑起上嚟有啲似演員jisoo

整好

Model j身材既之嘛
樣大把柒嫁啦

Daniel其實好好奶
Ep1表演套衫 想成隻右手奶

所以死翻去做model就啱
咪撚阻住真心想出道嗰班
奶共直頭入翻老母個閪咪撚走出嚟

神推
熱情既成宇巴 傲嬌既豬仔巴

推成宇巴同豬仔巴

甜蜜 是眼中的癡癡意

做咩又攞呢對仇家出嚟講？

我愛會員朴成字

[]

[season1]
唔知仲有仲人記得小強
小強會同The Ark前成員一齊出道

［/season1]

劉基賢 但唔似喎佢地

真係要睇多兩眼睇清楚

YouU嗰陣已經鍾意jeon min joo
希望同小強出道唔好再出事

點解雍成宇咁靚仔

點解認真既樣咁型

somi巴痴左線

btw 屌mnet老母

屌mnet老母

豬仔又有新站

屌mnet老母

起身見到彬仔有成161k views 老懷安慰
彬仔要比心機上呀

想買

屌mnet考母

我要買10個

屌Mnet老母

WB玩聲其實好磁性好好J

新站 好幸福

結集連登力量 連登推top11

豬仔打蛋

mnet又黎瘋狂upload

自

琴日已經開始瘋狂re upload
希望好似琴日咁upload完舊片有re evaluation睇

係咪見其他人upload有好多view先發現好多人唔鍾意睇naver廣告lag

碌緊twitter俾我見到張相
借咪借到咁做乜春

嚇屎我

追星追到追埋會然

係咪會組到cp

追撚左成朝總於返到黎 雍雍

其實花名表可唔可以家番吹水佬同朋友

你可以去update 嗰份所有人都改得

WB飯say聲hi

日夜絲 你信徒呀

係咪得我同紙碎奄列巴首推尹sammi

唔益CD-ROM

我就首推雍雍 副推daniel同志成ssi嘅

有冇少爺大嗌周學年嘅組圖
追舊po搵唔番成串圖
因為我有個台妹friend好鍾意豬仔所以想send俾佢

想要1個可以參與下
雍雍bb

我都愛大家

原來佢話佢有用自己ac幫自己投票 好可愛

想知雍推

一啖砂糖一啖屎

成功投票

做乜咁中意扮我

諗住睇番條goodboy
又見到mnet up番晒d打強片阻住我

連登搞乜學REDDIT
右邊有個UPVOTE

屌 乜撚嘢嚟

比個UPVOTE你先

咩事 cap嚟睇下 未update

Only A level trainees on Produce 101 Season 2 will be able to appear on April 27th's broadcast of M! Countdown.

wow左未？

ep2有講

sor 未睇

唔緊要 好似有人唔知

笑撚到肚都痛

多票過韓妹不是夢係時候幫佢地洗眼

早晚一貼

主席又開新黨

我想要埋個堆問號圖

開心SHARE姐

要搵返post 20之前

好啦

係咪呢啲

個個掛住投票冇人推post

自膠

點計都係投票重要啲 已經遲咗兩星期

係
我覺得架埋莎莉同眼鏡成件事先完整

有save

仲唔快啲投入大輝Sally嘅懷抱

自我介紹

Eye Contact

Sally實在太可愛啦

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

全能Sally奪A片

全能Sally Center pick me

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

私心送上一張莎鹿CP

莎莉終於有金剛棒

終於整好
不過好多圖都係google搵番黎 會唔會比人屌

新post要搶位

我會努力架啦

正

雍雍

聽到起雞皮

雍雍太可愛啦

推返上黎

sammi條片yt真係超多人睇
仲以為BST會追到
點知又甩開左

但NAVER仲係好少 TT威力

以前已經覺得首歌唔錯 依加

金在煥真心覺得佢幾cute, freestyle舞好搞野

雍雍當之無愧

見到sally金剛棒好開心

快啲多啲投莎莉

點解daniel bb多左咁多人推

每次見到佢食花生個樣

PISH

好鐘意佢笑

突然覺得人生滿希望

好開心

力推sorry sorry 2組
有雍有daniel有jr
雖然係甩con顏+肉體飯
不過佢下次仲係咁廢+又狂喊
即刻唔推

好驚甩con要係咁比雍雍Daniel carry

撻撻撻已經30幾 唔係保61
朴宇振啦 即係brand new rap嗰個 排70幾陰公...

教人聖光mode可以吸票嘅
不過唔該甩con唔好再喊
男人老狗係咁喊想點

其實碎紙同籃球過左ep2 應該會升

我都會要保Brand new Music
Sally隊友又有實力

朴宇振係咪編舞嗰個？ 佢好似都係A

係4個carry佢 唔介意雍niel開聖光mode教甩con

係呀 不過冇咩人氣

點解個日本仔會0鏡頭
明明排名唔低

屌

第一名都可以零鏡頭啦

網上d人話wb有35秒鏡頭
有等於冇咁

改番去中游先

日本仔naver d views好高

我估係mnet知道佢分組表現好 人氣會再升
怕佢扔其他人太多 個show會小咗一位之爭睇

[quote][quote]

今次冇上次somi世正爭1位咁激烈
可能第一拋離太多
唔知 Samuel 仔追唔追到上黎

期待佢係position果到編舞
如果61內都入唔到就太可惜
希望可以升翻啦

我覺得為咗收視率 mnet唔會由得wb繼續爆升
之後可能會力谷sally豆釘是旦一個上去同wb鬥?

奶共張相睇咁多次都覺得似TB

救命

呢條片哮喘望落好乖咁

早幾日轉 呢張勁得意

愈黎愈睇好佢

多謝

睇完ep2就鍾意左佢

我要補眠
爆咗post 1001 開
記得幫我貼雍雍碌棒

27號 MCD A班 special stage

可以睇玩蛋搏出位
佢預告係咪爭C位

朴宇振72跌75
金東賢46跌42

兩個Brand New Music

雞仔計唔計

推唔推中槍

希望下集升多d
覺得以佢放送量加實力
23名太低

23已經好好

佢幾cute cute 咁, 小正太feel

starship係李光賢

完左ep2後佢maboy都急升，下集應該都會

Top22應該穩

Starship易記啲

我推
佢而家26

自膠，第一次26

金泰珉（中槍）
26 -> 33

舊聞但都幾搞笑

sammi個真鼻同TT應該都會幫到佢升既

s2 三巨頭應該係wb,samuel,sally

打風都吹唔走嘅鐵三角

Match

呢個都match

來自濟州島清爽的19歲BBOY豬豬

係咪仲要著過嗰啲

高價收購oppa件有汗漬既白色衫

咁重要都唔記得

夢幻隊伍

任右爀 49->53 想保佢第一round 好中意佢

999